尼馬離開係明智決定

都成25歲 仲未成為球隊大佬 當年C朗美斯已經睇為球隊一哥
如果帶領psg拎歐聯 建立皇朝 將來一定成為傳奇

psg入到決賽先算啦

好過活係美斯陰影下 掛住美斯接班人嘅名

美斯分分鐘35歲都仲巔峰緊
屁馬就真係冇機會做大佬

今場做咩冇出？